fb見到，你覺得係車長問題定家長問題？

家長

意外嘅嘢無人想
2邊都有問題
但家長嘅問題大啲
2歲嘅小朋友係trouble maker
邊坐得定
一定要睇實
既然有3個大人
應該一人睇一個小朋友
剩低一個搞啲bb車就最好

唔通等你全家坐定先開車

咪撚就係
使唔使等你慢慢接好架bb車
坐撚定定餵埋奶先開車呀
自唔照顧好賴人？ 冇野下話

女人

而家話要告翻個車長轉頭，仲好鍵盤律師叫佢告tim。

疏忽照顧兒童
虐兒喎